const PRICE_OPTIONS = {
  'instructor': 5000,
  'daytime': 1700,
  'fullday': 2700,
};

const ASKED_QUESTIONS = {
  'centre': [
    {
      'question': 'Как стать членом фитнес-центра?',
      'answer': 'При первом посещении и покупке абонемента, необходимо заполнить анкету и подписать договор. При покупке абонемента онлайн, анкета также заполняется онлайн и договор придет вам на почту.',
    },
    {
      'question': 'Где можно посмотреть расписание?',
      'answer': 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit.',
    },
    {
      'question': 'Есть кулеры в центре? Предоставляются полотенца?',
      'answer': 'Lorem, ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Natus earum voluptatem temporibus harum delectus praesentium maiores nostrum quia nesciunt, explicabo sint quisquam veritatis commodi nemo, quaerat ducimus. In, facere numquam!',
    },
    {
      'question': 'Сколько тренеров работает в клубе и какова их квалификация?',
      'answer': 'Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Numquam dolore tempora soluta rerum illo quos, iusto architecto excepturi odio, suscipit natus. Fugiat autem non inventore neque, tempora itaque cumque in? Repudiandae sit labore expedita facere maiores adipisci asperiores optio perspiciatis deserunt, odit magnam ducimus id aut. Eius, odio! Praesentium accusantium perspiciatis sit dolore, in quasi voluptas doloremque error enim quos?',
    },
  ],
  'subscription': [
    {
      'question': 'Занятия с тренером входят в абонемент?',
      'answer': 'При посещении тренажерного зала вам необходимо оплатить занятия с тренером отдельно. В зале всегда присутствует дежурный тренер, которому можно задать вопрос,  получить небольшую консультацию по тренажеру или технике выполнения упражнения.',
    },
    {
      'question': 'Можно ли заморозить абонемент?',
      'answer': 'Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Numquam dolore tempora soluta rerum illo quos, iusto architecto excepturi odio, suscipit natus. Fugiat autem non inventore neque, tempora itaque cumque in? Repudiandae sit labore expedita facere maiores adipisci asperiores optio perspiciatis deserunt, odit magnam ducimus id aut. Eius, odio! Praesentium accusantium perspiciatis sit dolore, in quasi voluptas doloremque error enim quos?',
    },
    {
      'question': 'Есть ли лимит по посещениям тренажерного зала и групповых занятий?',
      'answer': 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit.',
    },
    {
      'question': 'Что такое семейный доступ и доступ для друзей?',
      'answer': 'Lorem, ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Natus earum voluptatem temporibus harum delectus praesentium maiores nostrum quia nesciunt, explicabo sint quisquam veritatis commodi nemo, quaerat ducimus. In, facere numquam!',
    },
  ],
  'services': [
    {
      'question': 'Предлагает ли клуб услуги по консультированию по вопросам питания?',
      'answer': 'Да. Вы можете обратиться как к своему тренеру, так и к нашему нутрициологу. Специалист уточнит ваши данные, цели и предложит программу питания.',
    },
    {
      'question': 'Проводятся ли в клубе какие-либо мероприятия или соревнования?',
      'answer': 'Lorem, ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Natus earum voluptatem temporibus harum delectus praesentium maiores nostrum quia nesciunt, explicabo sint quisquam veritatis commodi nemo, quaerat ducimus. In, facere numquam!',
    },
    {
      'question': 'Можно ли приобрести в центре спортивное питание?',
      'answer': 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit.',
    },
    {
      'question': 'Есть ли в центре детская комната?',
      'answer': 'Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Numquam dolore tempora soluta rerum illo quos, iusto architecto excepturi odio, suscipit natus. Fugiat autem non inventore neque, tempora itaque cumque in? Repudiandae sit labore expedita facere maiores adipisci asperiores optio perspiciatis deserunt, odit magnam ducimus id aut. Eius, odio! Praesentium accusantium perspiciatis sit dolore, in quasi voluptas doloremque error enim quos?',
    },
  ],
  'rules': [
    {
      'question': 'Есть в фитнес-центре дресс-код?',
      'answer': 'Для тренировок необходимо иметь предназначенную для этого закрытую спортивную обувь и одежду. Верхняя и нижняя части тела должны быть закрыты (используйте футболки, майки, спортивные брюки, шорты, кроссовки). В целях безопасности, запрещается тренироваться босиком, в пляжных или домашних тапочках и т. п., исключения составляют специальные классы (например, йога, пилатес).',
    },
    {
      'question': 'Можно ли приводить с собой детей на тренировки?',
      'answer': 'Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit.',
    },
    {
      'question': 'Какие дополнительные правила посещения центра?',
      'answer': 'Lorem ipsum, dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Numquam dolore tempora soluta rerum illo quos, iusto architecto excepturi odio, suscipit natus. Fugiat autem non inventore neque, tempora itaque cumque in? Repudiandae sit labore expedita facere maiores adipisci asperiores optio perspiciatis deserunt, odit magnam ducimus id aut. Eius, odio! Praesentium accusantium perspiciatis sit dolore, in quasi voluptas doloremque error enim quos?',
    },
    {
      'question': 'Нужна ли медицинская справка для посещения залов и бассейна?',
      'answer': 'Lorem, ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Natus earum voluptatem temporibus harum delectus praesentium maiores nostrum quia nesciunt, explicabo sint quisquam veritatis commodi nemo, quaerat ducimus. In, facere numquam!',
    },
  ],
};

export { ASKED_QUESTIONS, PRICE_OPTIONS };
